柴犬真係好得意

好想養呀

柴犬BB邊度搵到

買啦屌

樓主走先 呢到我頂住

有領養BB？

有柴犬BB領養嗎？

樓豬識玩

領養唔使錢

棄養冇成本

有時有d 狗場執粒，會有柴犬比你領養，不過可能佢地一出世都未出過街，會更難教

有撚得領養咩？賣成皮一隻

邊個咁撚大方？你？

仲以為你養咗入嚟睇相

請以購買支持領養

講起又講 寵物領養如果我俾錢佢算唔算二手

唔算 等於去寵物店領養一樣

好撚可愛呀